支：這裡是青衣嗎？ 司機：不是

是咁的

頭先係青衣城坐小巴

一上車 得我同司機

之後就等

突然有位女士上車用普通話問司機

支：這裡是青衣嗎？ 這裡是青衣嗎？

司機呆左陣

司機：不是

之後條女就走左

我就笑笑口望住司機

個司機又望左我一眼

無耐上多幾個客就開車走了

藍澄灣？

頭先係青衣城坐小巴
點睇到藍澄灣呀屌

青衣城去藍澄灣呀 88F呀

勁多蝗搭去酒店

好治癒

支那賤蓄死全家

無最後一段就變gay post

你老母臭high邊忽好笑?

屌⋯⋯
我自己睇多次 又真係幾似喎